[歌詞]有冇人知瑪利有隻小綿羊最尾一句係咩

被水沖去

小綿小綿羊

咩咩 咩咩咩

小孤燕

而你那呵欠絕得不能絕 絕到融掉我

london bridge is falling down既最後一句又係咩

My fair lady

吓 呢啲歌唔係一唱就無限loop架咩

吊哩嚕霧逝~

健～身～健心～～

細個係唱 到了山坡去

好似你咁樣

which church

改正：健 身 心去

羊毛白如雪

小綿羊 小綿羊

羊毛真漂亮

請放下手裡那鎖匙 好嗎～～～

1234bb

巴打邊間教會

你的可愛媽媽哦